巴打們用緊咩銀包？

其實我想買過好少少既銀包
想問有咩推薦？
最好有ID case
皮造就更好
Budget $4000 左右
唔該晒咁多位巴打

LV

Porter

4K 買到LV

隨便買個便便地嘅 card holder咪算咯
冇咩機會俾cash

我多數比cash
所以銀包適合我d

咁hardcore

我之前睇過 Burberry
但佢d 銀包好似made in China
比成3k 買大陸造好似有d on9

心思思想買goyard card holder 但係要3k 有啲貴

Card holder 都3k

REDMOON岩唔岩
我果個就幾年前搵台灣人整 可以自己要求佢幫你設計

Prefer 大牌
不過thanks

chanel

我男仔黎wo

BV

男仔就萬寶龍

我女

BV 好似冇乜款有ID holder?

樓主應該用“四千蚊以下既銀包根本就係垃圾，不服來辯”

近期心儀緊bv 邊到買好

Bv 大概幾多錢？

大牌撞到9彩仲要全部MIC
GANZO啦

MiC 即係made in China?
Burberry 好似都係？
LV BV 應該唔係瓜

蘋果銀包

男人就買bv

用緊女友整嘅銀包

好似咁薄？
印象我老豆以前果個好似厚身d?

新款 6格卡同埋夾錢

四腳蛇個卡片套
用撚咗4-5年都未爛

幾多錢？

3600-3800

Bv 有冇d款可以入相？

最basic果隻可以
好似3800我買個陣

即係有ID card holder 位？

Loewe

係邊度買？

柒到

有呀，可以攝卡

我自己就去門市

類似咁？

paul smith
用極唔爛,想換都冇得換

我都係用redmoon，難得我咁粗用都頂得住順眼

PRADA

Mani Wonders

見仁見智啦不過想見識吓你用咩咁靚

廢老八達通

BV made in 意粉國
上網買就由意粉直送香港
有門市

Apple wallet

LV 銀包個面係唔係皮做？

想問下依隻個面係咩做？
好似唔係皮

連登好多老人家

都係FOR粗用我果個唔係REDMOON 不過都用馬臀皮 靚線
愈用愈靚 好難爛

我70碎

LV 既話大嘅幾多錢？

睇啲記錄片話意大利大把中國偷渡黑工整名牌

但Burberry 直接扮都唔扮，係中國造

不過啲design幾靚

低調到

其實d名牌銀包係唔係外面都唔係皮做？

睇咩設計 有啲係皮有啲係尼龍 尼龍冇咁易污糟 入面個格就係皮黎

但尼龍好似冇咁經貴？
LV 果d銀包外面都係尼龍？

好用喎

經咩貴啫 自己鍾意咪得 係 多數係

Burberry都唔錯 利申 用緊

土屋鞄

外面係皮定尼龍？
有冇相睇下？

呢隻好幾靚 咩keywords

銀包個面最好係有跣水， 咁樣耐用好多

外面係尼龍 入面係皮 相就你自己去官網睇啦 費時自爆

你覺得好好笑？

有冇xo 仔？

幾千蚊買Made in china 有冇揼春先？

冇喎 你買牌子咋買生産地呀？正常都唔會問你係邊度做㗎啦係咪先 Burberry個名仲唔夠好聽呀？

再講人吔買prada野都係made in China

Prada 都MIC 係真唔係呀？

呃你做乜 coach 都係不過唔講佢 太低級

香港手造長財

S.T. Dupont

LV 又靚又好用

我細個用呢個

大陸味濃

巴打係邊到買？岩岩先睇到youtube review 呢隻card holder, 想買

Bv

Outlet會唔會假？

Burberry 有幾聽？

你講緊乜鳩啊

我知大家睇唔上眼，我用日本職人長財

用到霉晒

coach 人哋送

皮面都咁殘

用左四五年啦

Burberry 似二線牌子，冇LV BV 咁響？

BV
LV
TF
Goyard
Thom Browne
求其揀個

依家有興趣BV 同Burberry
BV 冇ID 卡套
Burberry有，但外面唔係皮

2個brand唔同級數
自己睇Budget做人

BV 有少少公廁

我用緊公廁

聽親呢個褲子個中文名都即時撈亂食煙個萬寶露

Goyard 真係好高汁

男人就咪帶apple watch啦

帶咩好

Dunhill

valextra長銀包 幾襟用

外面係咩物料？

你都ON撚9
係唔鍾意支那製 吹咩?

$400 ?
佢d銀包原價$2-3 千

LV啦
長青款永遠唔會過氣唔會老土
不過好似無以前咁襟
利申 一個銀包keep十年，今年換新用緊

識買一定係買個cheap cheap Ted Baker, 跟住將原本買靚野個6-7k唱十幾張500長放入面唔郁。次次打開都比人睇到有一疊又唔太誇先威。

半時99%新即係6-7成新，佢寫90%新即係未穿窿已經偷笑

最底果個

幾千蚊就威

無brand銀包

BV 皮越用越令越靚

利：用左五年 粗用放屎忽袋

Hermes

蝗味濃

左邊平過右邊 一倍

唔太襟用喎

有無長銀包推介

有隻個sales話喺所謂帆布，其實即喺膠皮

細格好睇好多
大格見到都唔多開胃

反而覺得 大格新鮮d

因為細格睇左好多年
女友買長銀包都話要大格唔要細

如果要我轉銀包, 俾我揀我可能會買BV

利申用緊ferragamo

男人老狗, 好用咩
利申: 對上一個係, ex送, 用耐左都係唔想再用, 而家去旅行會用黎放錢

唔想擺大紙成日凸出銀包

Ganzo

點解？保值d?

馬會會員送果個

保值？

好睇啲同男人啲

得罪講句 得女人同gay佬先會用長型銀包

好柒

BV 係 made in Italy

noted

我都唔明大牌子全部MIC 係點嚟 ， 9 up .....
真大牌仔想有MIC 先難 (except burberry) haha

社巴！

班on9仔全個post啲圖都話柒，一係就淨係識負評俾幅圖睇吓佢哋用咩咁型又無

香港Boutique買呀

spi

唔係你個card holder柒
係你啲card好L柒

用緊Goyard 不過4千嚟講out budget

算啦，佢哋就係以為佢哋所知嘅世界就真係全世界

就係唔想show另一面

BV , 係英國OUTLET買幾抵, 用左7年了

Ex送嘅銀包，老婆唔知

luxury 又低調，嚟d 先正野！

土屋

柒就唔好突出黎比人睇

我對上一個都係用咗好多年嘅Ganzo .... 直頭係榕樹頭老gay 佬款！

眼花睇錯以為係Ganjo（がんじょう・頑丈）
不過睇相都覺得好襟用

Fendi

Cheap cheap 地 用coach

佢隻帆布成本貴過皮

真皮款意大利造
pvc款中國造
好多牌子都係一樣

認真答
BV/Paul Smith都好襟睇襟用
Loewe/Givenchy都靚但啲皮一般
如果唔多用cash可以考慮ysl個cardholder

Paul Smith真係幾襟
同埋都幾多款

BV 其實係有ID 卡套

唔係想笑佢 但佢一睇就知未用過luxury brand 仲學人講mic

其實唔講 我反而唔知burberry係mic

見親都歐洲多

疫症前用橡根䋢住百零二百蚊（散紙），而家用紙包住十零個1⃣️、兩蚊（散紙）。

BBR 都有啲item 係本土製 要睇款

用緊約10多年前信用咭贈送的銀包，估計不到50蚊，樓主用幾千蚊嘅，真係有身份認同啦！問下愛財如命嘅＋x兄嘅銀包睇吓幾多錢

點解平d ？
幾多錢？

膠貴過皮？

邊款有？

我之前圖右邊貴果隻就有 入邊係咁

差一陪價錢係因為 一個係 farfetch 買 一個專門店買
一般8格卡位 上網好多地方都有 果陣 2000買
有ID window+7格卡位+coins 上網搵極都搵唔到 要走去專門店

咩膠呀？ 你google 下啦

個frd用緊LV個款pocket organizer好靚
但我買左Lv另一款有d後悔
好似樓上咁講 佢雖然係帆布
但係LV個款帆布係自創 得佢地有
比一般既皮要貴

有冇様睇吓？

Bellroy note sleeves 啦，超實用，特價幾百蚊有個

冇人講Bally?

之前用Paul Smith, 宜家用緊bv
覺得bv好啲

直好睇過橫個款

BV 如果去門市買
可唔可以叫佢印d字上去?

Coach

+1

用緊，好鐘意
發覺無人講

BV?

Yes

土屋靶製造所
高質日本品牌、日本手工製作，真皮、設計簡約、時尚、實用，香港有showroom 可以去睇睇

orobianco made in Italy

我都係返官網買

減價果陣買 3千

3千 係左右8卡位款？

係

8卡位真係成日有得平

好搞笑 有coins bag 連 is window款 官網都無

用緊呢隻 4000蚊 帆布+牛皮

依家15/16 緊
BV 定lv 佢哋都$4000
Lv 好似grand d?

Lv vs BV vs Burberry 好難決定

邊個保值d?

Goyard 8卡

BV幾耐用
Bv>lv>burberry

Bv 咩顏色好？
買時有咩注意？

如果我買 會揀呢隻色
因為黑色/藍色 太常見

唔好係IG SHOP買
直接去專門店買

lv 用左十年仲未爛

我打算去專門店
買時有冇咩留意？

黑色即係NERO 色？

冇咩嘢要留意

yes

BV 二手價高過lv?

ST Dupont

買個銀包都要睇二手價
咁不如唔好買luxury brand

從來冇諗過銀包用完可以放

Bv Burberry 有冇會有sale 或者discount果d?

PS舊間用左4年，用到內外唔同色，重有個舊間散銀包，日本版不過mic

新間不了，同埋好似係咪quality 差左，見佢平條line 一千蚊都唔洗

Goyard鎖匙包女女送，人手點上去，隻皮都幾靚，不過好似唔平

認真買8卡普通款 上farfetch 都得

Btw 男人用銀包有相格
好似好小朋友咁
我自己接受唔到

做咩咁多負皮

我都用緊，落雨果陣一流，d同事不知幾咁羡慕我

goyard唔係皮，係人造皮
貴係貴在人手上色
ps以前所有銀包都係意大利做
而家就唔清楚
淨係知大概三年前出咗平line
啲鞋嘅價錢平咗接近一半
不過你呢隻間都係好多年前出落嘅款
早幾年已經開始淡出
但我個人都覺得舊間靚啲

笑撚死

ssense個啲都有，不過出去買可以直接用 快啲咁

學到野，底皮都係人造皮？皮味都幾重

唔明佢換左自己 signature 色做乜舊間classic 好多

早幾年PS日本版已經係mic的，就算同款舊間，隻皮都唔一樣

有fd想買Hermes，隻皮幾靚但個card holder 成四尾五千

想買個cardholder, 見到上面隻 goyard 幾靚， 有沒其他推薦

goyard嘅皮基本上就係LV monogram個種皮
其實好多牌子嘅monogram都唔係真皮，全部都係俗稱嘅pvc，但pvc都有分貴賤，賣得平嘅一定係中國制，唔洗好耐就會起泡，burberry就係好例子
goyard我印象中個面冇做coating，所以都冇起泡嘅問題，亦唔會有陣膠味
其實男裝銀包想用得耐買牛皮就冇死
我自己就覺得ysl嘅牛皮好好用

係喎

緊係啦，買個銀包仔都十九幾樣嘢諗，點唔負皮

好7
好似買餸果籃咁

去carousell 睇下，大把用到殘到出土文物咁都有人放幾舊水

銀包2手我接受唔到，跟身野買個靚嘅有排用啦

講真一個銀包都係幾千蚊姐
買得都係用幾年架啦
同埋呢D咁跟身嘅野我就用唔落二手喇

真係咁緊張個保值能力
不如買返個普通銀包
都可以好靚，用到殘都唔會肉痛
何必要打腫塊面充肥佬

岩牙C兄，我想買呢個

以前小學好似買過一個類似呢d
PC 狗公仔

成日同人撞

啱呀，真係唔明買嘅咩心態
銀包靚唔靚唔重要，睇餡重要d

見過好多幾千蚊個銀包，打開得張廿蚊
同個唔知咩銀包，入面有一疊$500蚊
邊個型d

不過而家真係少左拎咁多錢出街，冇咩特別真係拎個cardholder+$500就算

對上個Gucci 用左成十年都有

買唔緊要，但買得就唔好計住
仲要講緊只係幾千蚊銀包
人地新車落地即跌價3成都係咁
如果真係咁care就唔好買
我見樓主買個4千蚊銀包
又要格晒牌子，又要搵下邊度有折，仲要計晒二手保值，睇到都覺得辛苦
其實鐘意咪買囉，反正d野自己用
人地話好睇你都可以覺得唔好睇架啦

JB真係講得好
如果人有我有呢D叫做鍾意
好諷刺 你只不過係個潮流公廁

巴打，如果馬臀皮銀包耐唔耐用呢?

好貴如果仲要有牌子就更貴
不過冇乜牌子有出馬臀皮
據說係好㩒用，但我自己就未用過

其實真係睇人用
不過樓主買wallet都要問埋之後resell price
用咩都係一9樣

其實點解even Hermes 都無好似

好多香港職人有做馬pat 銀包，預日本新禧唔係horween 都三千up

有馬pat鞋，油脂重，隻光澤無乜其他皮比到

其實主要係太貴難賣
成本高，如果大牌子一定賣過萬蚊

同埋我諗到係 Hermes 淨係採用自己皮革廠既皮，而最好既馬pat (同技術) 係horween ，處理馬pat 好似係好花工序

唔知當中佢地係自己養埋定點

同埋大牌子個D馬臀皮產品好多都係event個時order
好少就咁賣

不過可能太平唔啱你

goyard 6格款
$7400

Ettinger

原黎有，Why why，貴所以街客需求低？

唔知
可能成本高
之前睇有個袋
係order完先開始整
由整到收要等around 1年

睇依個post d人擺位配色既位置
就知道多鳩魚

落門市會唔會有

諗緊整唔整個
Thx bro

好靚，係街見到我會即買黎用

打算買對馬臀皮鞋試

應該極高生產成本我諗，同一個職人一個銀包普通牛皮千幾->日本馬pat三千幾->horween馬pat四千幾

無牌子既馬pat袋都已經以萬計放個H上去真係不得了

會 我都係門市買

淘寶30幾蚊個用左3年幾仲好好用

岩岩轉左長銀包 信風水 想搵多啲錢

細聲啲啦 唔想周街同人撞款

cordovan 袋？

我細個都有個
好懷念

買個銀包幾千蚊格下價睇多d都啱嘅，但就真係鐘唔鐘意就好個人喇，我買長銀包好多fd都話，吓，好用咩，又乜又柒，咁我鐘意銀紙直d ma

所以我同女朋友行街佢話要買野第一次我係唔會買，只係嗰一下想買，好多過頭已經唔記得啦，真係鐘意行多幾次係唔同反應，咁樣先買浪費嘅機會會少d

個個都想平入手我都明
本身我都有俾意見佢買咩牌子
但後來見佢講到二手價真係覺得over咗

BV 專門店買有冇得整d字上去？

整咩字呀？ 整咗放唔岀架喎

我知，d 專門店人有冇得整？

整幾個英文字母

我只係知LV某D款有

我都係用依隻，上年英國代購2500

咩色

NAVY BLUE

糾結緊黑定藍 依家黑色my Porter賣3100

邊間英國代購？

兩三年前買個細格短銀包先2200到
咁快3100

我諗緊要BV Nero 定midnight blue?

藍色後生啲

新買返黎會啞色啲

你依隻係midnight blue?

我諗係掛。。上官網都冇左呢款

依家新個d bv 格仔粗左好多
好似冇你個款咁靚

香討古著

有冇巴打有新款BV 大格？

Paul Smith

搞咁耐仲未買到

係反正都專門店買 直接行入去睇咁得

有冇咁多野諗

Mont blanc

笑咗

4000蚊野 諗左2個星期都仲係問

問題又係重覆 咩brand 唔係自己鍾意就得喇咩

又要保值有二手價 果下都知個佢問完都係晒鬼氣喇

記得要買防RFID 咭套

我都有 一鳩樣

依幾日買
BV 但新款大格唔知點咁

去睇實物 唔岩心水咪唔買 買第二個brand

大細格係點 之前影埋比你睇喇

大格厚身d ？
你右邊入左好多cash 卡？

本身 我呢個右邊果隻格內格唔一樣

多左放散銀 同 id window

咁撚柒咪玩啦

見佢整得幾靚，但幾貴

乜唔係傳統8 格果隻？

唔係 傳統8格 我就唔洗入專門店買喇

貪佢貴咩

全民監控已經開始咗

即係 買8 格款先好去專門店？

我入嚟就係為咗睇呢啲

接受唔到4k買個銀包

個銀包又唔係用一世，頂盡咪用一年，洗唔洗揀到咁，真係笑咗

1年？
我個Hermes用左4年仲好新淨

用緊Ferragamo

想知點樣一年將銀包打柴

呢個好用

如果用一年 唔買都得

打柴先換？ 用一年都厭啦

換銀包關新淨咩事？

買左la $3000 bv 8 格款

BV銀包有冇serial no.?

要黎做咩
bv你買果陣有登記可以免費整（如果冇記錯）

冇serial no. 咁佢點認我個銀包
保養有幾耐？

你唔係專門店買架咩

係BV 店買

porter

Ching 用長者八達通?

上面去日本金澤旅行時見到幾靚買左 15000日元唔知有無被人水

下面個個5年前係日本福岡特賣場見到5000日元入手
愈用愈靚咁 個個同事見到都問我邊到買 d皮愈用愈靚咁 我都好想係日本搵返買番個唔知邊到有 牌子好似係enz project

咁咪係囉，人地應該有叫你登記架

有佢叫我比email 電話申請
我比左，但收唔到email

同番人地講啦

師兄買咗邊隻款